（慎入）屌！晨早流流見到兩件醜女，胃口無晒！

一陣慳返唔撚使食早餐！

搭地鐵都要俾你影

明明都過左halloween架啦

樓主你幾時死
坐下地鐵得罪你咩
而家連登真係好撚多樓主依類小朋友

有冇諗過人地見到你都唔洗食

請先自貼

而家真係做乜鳩都會比人擺上網

你自己照下塊鏡先啦

人地坐地鐵又得罪你？
拎塊鏡出黎照下先

咁把炮唔好搭港鐵囉 人地搭車得罪你咩

樓主一定好靚仔 請自貼

痴線少陣啦

樓主不如唔好出街啦垃圾

好撚痴線
乜都無做過都要俾人影

人地見到你咪又恥笑同皺曬眉
樓主你都係唔好晨早流流搭地鐵啦

就係有你呢啲垃圾 連登先愈嚟愈低質

你應該日日都唔洗食早餐
香港咁多人 個個都靚女咩

係又影唔係又影 又唔影下你老母出殯個閪樣！

樓豬神早流流就想比人屌

樓主幾時死

樓主呢個角度一定係矮撚

樓主on9到

樓主應該米六到

pish

痴撚線

請大家唔好再推 唔好再負評
而加個post上左熱門

Btw 祝樓主死全家

垃圾

痴撚線
關你撚事

兩條女心諗：比個柒頭皮影完成個月都食唔落飯

樓主死全十人

你自貼先啦柒頭皮

靚仔樓主想約連登仔屌肛門？
收皮啦！

樓主依啲垃圾幾時收皮

人地睇電話都唔望下你個毒撚

樓主死全家

咁你又出街？

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

E加搭個地鐵都得罪你？痴撚線咪出街啦on9

毒撚係乞人憎啲

貼我朋友
做咩挑釁我
搞到搭個地鐵都咁大壓力

Show Blocked User - 思覺脫

毒撚真係可怕

是

屌， 我終於明d人點解無事無幹要帶口罩

樓主一定好撚靚仔
自po

( Show Blocked User - 思覺脫 )
屌！晨早流流見到樓豬，矮毒柒，仲要影我地相，好撚變態！好想報驚

又block一件 on9樓豬單機啦

你估人地見到樓豬你又好開胃咩

做咩啫你

你又好靚仔？睇過？

( Show Blocked User - 思覺脫 )

小朋友你有病

[size=5]講真左邊個女仔 眉清目秀
右邊果個輪廓鮮明 係就住個眉
本身個底係幾好

如果去做下運動 唔好掛住玩手機
相信美貌 會更上一層樓

[/size=]

三唔識七無端端咁影人仲要話人樣衰
個人要有幾廢先做到

樓主老母好可憐，生左個低能仔

樓豬有冇150

連登仔又係咁
貼靚女又得 無人屌
貼豬西就比人話影乜撚

死毒撚 影自己個樣先啦 柒頭皮

屌你而家出個街都提心吊膽

btw好撚似我個fd

思覺脫依個名啱哂你，脫離

樓主係咪負評曬所有回覆，個個留言都起碼一個負評
Btw 搭車都要被人影

好撚仆街

毒撚樓主，醜女都唔撚望你

有條撚樣係咁負皮啲comment
係咪柒頭樓主你呀

樓主屌你老母

右邊好正......係我心目中女神...

可能我要求低
普普通通咁樣既女仔先正
都稱唔上醜啦
好過d靚女通常心地差 覺得自己天上有地下無

可以水平咁偷影2個細粒女仔

你戇鳩㗎咁都要影上嚟? 心理變態